（突破夢中封鎖）思考香城online物資短缺應如何面對

先講現象，再講分析建議

現象局面

1. 前線物資情況比以往感到短缺

2. 狗仔清倉偷貨

3. 淘寶斷貨斷供應，對香港地區設限制

分析：

1. 香港欠缺工業產業發展，靠外面引進始終無法無法自強，連口罩都要靠進口。香港人要全面反思農業、工業的發展。

2. 狗仔斷你貨，香港人要搵出路，如果唔係 唔知10月仲有冇得堅持

建議

1. 突破淘寶封鎖，或需靠澳門幫手

2. 開拓其他國家支援，有勞商人引入台貨、越貨 （美貨真係好能貴）

3. 其他？等大家建議

向隔離台服搵下幫手得唔得

集思廣益

推

amazon

物資分散拎,每人拎d

轉打遊擊是唯一出路

好貴wo

見到有個盾要成千蚊港紙

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續